社工從來搞唔掂就會報警, 佢地係警察既延伸, 唔好同佢地講野, 你一同佢地講, 就一發不可收拾

.

Push

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

pish

社畜
理想主義離地

收皮啦，分化L！
宜家連社工都屌！

32萬number
知咩事啦

社工不嬲係專業報警撚

平時班社畜都做好多仆街嘢

咁又唔系所有社工都系咁
但警署同社署傾好左帶過去Poly的社工就肯定藍

手足知道你地辛苦了，但要換個角度諗，你係入面唔係受困，而係霸緊成個地方，政府付出緊消耗緊成個油尖旺區，你地係為香港人抗爭緊，政府都好焦急

而且 佢衝到入嚟捉你嘅話 國際輿論都會俾壓力佢
有冇證據證明邊個有玩火魔法 邊個只係被困喺度

當然如果身體受咗傷或者病咗頂唔順咁就另計

否則 貿然咁樣自己行出嚟 投降嘅話 就救唔到自己

就算真係行出嚟 都要係學生市民和理非嘅身份， 記住冇人知道你做過乜嘢㗎

Tui

千祈唔好信社署社工

任何情況下一定要等律師

根本乜嘢人都有
唔好一碌鳩打返一船人

呢個post係俾理工同學睇
你個班係出面
你明唔明個post攞黎做咩

2132 #尖沙咀 #暢運道 #漆咸道南 #理工大學
有兩名市民從理工大學走出被防暴警察帶入防線搜查。

明，但唔好標題唔該唔好一碌鳩打返一船人

你呢個時候黎諗呢啲野

哦

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

陳虹秀幾好